樓爆未？

今日賣成點 ？

香島唔計

未

柒頭屈機男其實一直用緊第二個acc mon post
我估係 15K月薪 (順豐)

樓爆未

有心買樓既人都知實際冇點跌